{
    "0":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"SEGURIDAD EN LA TENENCIA DE SUELO",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":3
    },
    "1":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"NO HACINAMIENTO (CANTIDAD DE PERSONAS POR CUARTO)",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":1
    },
    "2":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"VIVIENDA CONSTRU\u00cdDA CON MATERIALES PERMANENTES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":1
    },
    "3":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"VIVIENDA CON LOCALES DE SERVICIOS SANITARIOS PROPIOS",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":0
    },
    "4":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"GENERACI\u00d3N DE OFERTA DE VENTA Y ALQUILER DE VIVIENDA A PRECIOS ACCESIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "5":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"PROVISI\u00d3N DE AGUA POTABLE DISPONIBLE",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":1,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":4,
        "NORMATIVA":1
    },
    "6":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"SERVICIO DE CLOACAS O POZOS DISPONIBLES SIN CONTAMINACI\u00d3N",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":0
    },
    "7":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"DISPONIBILIDAD DE DRENAJES QUE EVITEN INUNDACI\u00d3N",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":0
    },
    "8":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"CONEXI\u00d3N DE ENERGIA (ELECTRICIDAD Y GAS)",
        "DERECHOS":4,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":2
    },
    "9":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"CONEXI\u00d3N SERVICIOS DE TELECOMUNICACIONES, INTERNET, ETC",
        "DERECHOS":4,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "10":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"ESPACIOS VERDES P\u00daBLICOS DISPONIBLES Y MANTENIDOS",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":2
    },
    "11":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"ESCUELAS PRE-ESCOLARES, PRIMARIAS Y SECUNDARIAS",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":2
    },
    "12":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"HOSPITALES Y CENTROS DE SALUD DE ATENCI\u00d3N PRIMARIA DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "13":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"COBERTURA SERVICIOS DE SEGURIDAD POLICIAL, BOMBEROS, TEMPLOS Y DC DISPONIBLES",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "14":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"SERVICIOS DE ALUMBRADO, BARRIDO Y LIMPIEZA DISPONIBLES",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":1
    },
    "15":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"PAVIMENTOS DE CALZADAS DISPONIBLES PARA POSIBILITAR MOVIMIENTO VEHICULAR",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "16":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"ACERAS DISPONIBLES PERMITIENDO CIRCULACI\u00d3N PEATONAL Y SEGURIDAD VIAL",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "17":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"SERVICIO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO GUIADO (TRENES, METRO, SUBTE) METROPOLITANO DISPONIBLE",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":1
    },
    "18":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"SERVICIOS DE COLECTIVOS, REMISES, TAXIS Y MOTOS DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":1
    },
    "19":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"ACCESIBILIDAD DE AMBULANCIAS, BOMBEROS, POLIC\u00cdA Y DC CON SEGURIDAD EN CALLES",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":1
    },
    "20":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"SEGURIDAD ALIMENTARIA",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":1,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "21":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"DISPONIBILIDAD DE TRABAJO, PREVISI\u00d3N SOCIAL Y ESPACIOS PRODUCTIVOS (FERIAS, TALLERES, ETC.)",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "22":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"CAPACIDAD DE AHORRO EXPRESADO EN NIVELES DE REINVERSI\u00d3N EN EL BARRIO",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":0
    },
    "23":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"TOLERANCIA Y ACEPTACI\u00d3N ESPACIOS MULTICULTURALES DE CONVIVENCIA",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "24":{
        "ESCALA":"DEPARTAMENTO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"INICIATIVAS DE REDUCCI\u00d3N DE RIESGOS DE DESASTRES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "25":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"SEGURIDAD EN LA TENENCIA DE SUELO",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":3
    },
    "26":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"NO HACINAMIENTO (CANTIDAD DE PERSONAS POR CUARTO)",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":1
    },
    "27":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"VIVIENDA CONSTRU\u00cdDA CON MATERIALES PERMANENTES",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":4,
        "NORMATIVA":1
    },
    "28":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"VIVIENDA CON LOCALES DE SERVICIOS SANITARIOS PROPIOS",
        "DERECHOS":4,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":4,
        "NORMATIVA":0
    },
    "29":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"GENERACI\u00d3N DE OFERTA DE VENTA Y ALQUILER DE VIVIENDA A PRECIOS ACCESIBLES",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "30":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"PROVISI\u00d3N DE AGUA POTABLE DISPONIBLE",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":1,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":4,
        "NORMATIVA":1
    },
    "31":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"SERVICIO DE CLOACAS O POZOS DISPONIBLES SIN CONTAMINACI\u00d3N",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":0
    },
    "32":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"DISPONIBILIDAD DE DRENAJES QUE EVITEN INUNDACI\u00d3N",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":0
    },
    "33":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"CONEXI\u00d3N DE ENERGIA (ELECTRICIDAD Y GAS)",
        "DERECHOS":4,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":3
    },
    "34":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"CONEXI\u00d3N SERVICIOS DE TELECOMUNICACIONES, INTERNET, ETC",
        "DERECHOS":4,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "35":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"ESPACIOS VERDES P\u00daBLICOS DISPONIBLES Y MANTENIDOS",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":2
    },
    "36":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"ESCUELAS PRE-ESCOLARES, PRIMARIAS Y SECUNDARIAS",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":2
    },
    "37":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"HOSPITALES Y CENTROS DE SALUD DE ATENCI\u00d3N PRIMARIA DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "38":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"COBERTURA SERVICIOS DE SEGURIDAD POLICIAL, BOMBEROS, TEMPLOS Y DC DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":1,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "39":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"SERVICIOS DE ALUMBRADO, BARRIDO Y LIMPIEZA DISPONIBLES",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":1
    },
    "40":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"PAVIMENTOS DE CALZADAS DISPONIBLES PARA POSIBILITAR MOVIMIENTO VEHICULAR",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "41":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"ACERAS DISPONIBLES PERMITIENDO CIRCULACI\u00d3N PEATONAL Y SEGURIDAD VIAL",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "42":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"SERVICIO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO GUIADO (TRENES, METRO, SUBTE) METROPOLITANO DISPONIBLE",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":1
    },
    "43":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"SERVICIOS DE COLECTIVOS, REMISES, TAXIS Y MOTOS DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":1
    },
    "44":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"ACCESIBILIDAD DE AMBULANCIAS, BOMBEROS, POLIC\u00cdA Y DC CON SEGURIDAD EN CALLES",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":1
    },
    "45":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"SEGURIDAD ALIMENTARIA",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "46":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"DISPONIBILIDAD DE TRABAJO, PREVISI\u00d3N SOCIAL Y ESPACIOS PRODUCTIVOS (FERIAS, TALLERES, ETC.)",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "47":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"CAPACIDAD DE AHORRO EXPRESADO EN NIVELES DE REINVERSI\u00d3N EN EL BARRIO",
        "DERECHOS":4,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":0
    },
    "48":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"TOLERANCIA Y ACEPTACI\u00d3N ESPACIOS MULTICULTURALES DE CONVIVENCIA",
        "DERECHOS":4,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":4,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "49":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SANTA MAR\u00cdA",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"INICIATIVAS DE REDUCCI\u00d3N DE RIESGOS DE DESASTRES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "50":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"SEGURIDAD EN LA TENENCIA DE SUELO",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":3
    },
    "51":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"NO HACINAMIENTO (CANTIDAD DE PERSONAS POR CUARTO)",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":1
    },
    "52":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"VIVIENDA CONSTRU\u00cdDA CON MATERIALES PERMANENTES",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":1
    },
    "53":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"VIVIENDA CON LOCALES DE SERVICIOS SANITARIOS PROPIOS",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "54":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"VIVIENDA Y SUELO",
        "VARIABLES":"GENERACI\u00d3N DE OFERTA DE VENTA Y ALQUILER DE VIVIENDA A PRECIOS ACCESIBLES",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":2
    },
    "55":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"PROVISI\u00d3N DE AGUA POTABLE DISPONIBLE",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":1,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":4,
        "NORMATIVA":1
    },
    "56":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"SERVICIO DE CLOACAS O POZOS DISPONIBLES SIN CONTAMINACI\u00d3N",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":0
    },
    "57":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"DISPONIBILIDAD DE DRENAJES QUE EVITEN INUNDACI\u00d3N",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":0
    },
    "58":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"CONEXI\u00d3N DE ENERGIA (ELECTRICIDAD Y GAS)",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":3
    },
    "59":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"INFRAESTRUCTURAS",
        "VARIABLES":"CONEXI\u00d3N SERVICIOS DE TELECOMUNICACIONES, INTERNET, ETC",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "60":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"ESPACIOS VERDES P\u00daBLICOS DISPONIBLES Y MANTENIDOS",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":3,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":2
    },
    "61":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"ESCUELAS PRE-ESCOLARES, PRIMARIAS Y SECUNDARIAS",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":2
    },
    "62":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"HOSPITALES Y CENTROS DE SALUD DE ATENCI\u00d3N PRIMARIA DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "63":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"COBERTURA SERVICIOS DE SEGURIDAD POLICIAL, BOMBEROS, TEMPLOS Y DC DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":1,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "64":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"EQUIPAMIENTOS",
        "VARIABLES":"SERVICIOS DE ALUMBRADO, BARRIDO Y LIMPIEZA DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":3,
        "NORMATIVA":1
    },
    "65":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"PAVIMENTOS DE CALZADAS DISPONIBLES PARA POSIBILITAR MOVIMIENTO VEHICULAR",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "66":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"ACERAS DISPONIBLES PERMITIENDO CIRCULACI\u00d3N PEATONAL Y SEGURIDAD VIAL",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "67":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"SERVICIO DE TRANSPORTE P\u00daBLICO GUIADO (TRENES, METRO, SUBTE) METROPOLITANO DISPONIBLE",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":1
    },
    "68":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"SERVICIOS DE COLECTIVOS, REMISES, TAXIS Y MOTOS DISPONIBLES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":1
    },
    "69":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"ACCESIBILIDAD",
        "VARIABLES":"ACCESIBILIDAD DE AMBULANCIAS, BOMBEROS, POLIC\u00cdA Y DC CON SEGURIDAD EN CALLES",
        "DERECHOS":2,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":1,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":1
    },
    "70":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"SEGURIDAD ALIMENTARIA",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":0,
        "NORMATIVA":0
    },
    "71":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"DISPONIBILIDAD DE TRABAJO, PREVISI\u00d3N SOCIAL Y ESPACIOS PRODUCTIVOS (FERIAS, TALLERES, ETC.)",
        "DERECHOS":3,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":1
    },
    "72":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"CAPACIDAD DE AHORRO EXPRESADO EN NIVELES DE REINVERSI\u00d3N EN EL BARRIO",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":2,
        "NORMATIVA":1
    },
    "73":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"TOLERANCIA Y ACEPTACI\u00d3N ESPACIOS MULTICULTURALES DE CONVIVENCIA",
        "DERECHOS":0,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":0,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    },
    "74":{
        "ESCALA":"MUNICIPIO DE SAN JOS\u00c9",
        "DIMENSION":"DESARROLLO LOCAL",
        "VARIABLES":"INICIATIVAS DE REDUCCI\u00d3N DE RIESGOS DE DESASTRES",
        "DERECHOS":1,
        "ORGANIZACI\u00d3N SOCIAL":2,
        "OBRAS P\u00daBLICAS":1,
        "NORMATIVA":0
    }
}